Miss pun/email 不離不棄支持區

隻藍絲咸濕咋嘛
仲俾埋房錢
房自己上 衫又係自己除 鞋底又係自己奶
怪得邊個 (而且佢個樣不知幾想奶)
你地對同路人就咁嚴苛
轉身變身大愛左膠撚幫隻藍絲犬護航
話唔好蝦弱智
我屌你老母咩，之前黑警玩鳩個弱智it佬
藍絲死都唔割黑警啦

你班仆街(尤其屎水佬)仲踩多兩腳
明明係同路人俾你地講到十惡不赦
有d on9到想佢地坐監，真係唔知你地諗乜

一句講哂
弱智藍絲抵撚死

一句講晒
弱智仔同電子雞都抵死
依家應該係皆大歡喜

屌你老母

成個連登時事台都係miss pun，冇人理國際戰線，連登仔中計了

雖然今次真係on9左
但反送中時佢地真係出錢出力嫁

呢樣真

我淨係知黑色衫嗰個肥婆好撚樣衰

出面勁多PR 5毛

無跟開
點知條弱智仔係藍屍？

又狗公又藍絲都咁柒多連登仔護航
係咪自己同類身同感受?

總之個弱智藍絲就抵撚死

講真，個班出post -o-o既人好多都係波台狗黎

係唔係PR我唔知，但就肯定波台狗有份搞出黎

傾好晒價 上到去反口喎

Mon post狗背後又係有份做搞手啦

波台狗死全家

做得藍屍，9成弱智。以後唔準攻擊藍屍，唔係又有班黃屍割啦。

真
連登仔對同路人嘅打壓仲勁過政府

波台根本就係連登垃圾筒

係呀係呀，又屌我pr 5毛囉
其他黃post唔見你quote

大愛撚食屎啦
連登仔幫隻藍屍核突廢中？冇睇錯下化？

連登好多pr ，屌你我買左月plan 架。。。唔好啊

我撐佢地wor
玩鳩d藍絲有咩問題
栗一燒就手足 呃藍絲去開房就臭雞😪雙重標準到

真
今日做咩咁多藍c 5毛
明明條傻仔藍絲自動送上門
又話人臭雞 又話人黃屍

抵啦

miss pun今次做得好
最緊要要比黑警破處再留案底
永远做中国香港大湾区人

藍屍唔知但就一定係智障
你睇佢行為同講野就知
仲玩得落手
有無惻隱之心🖕

不割

死撚開啦

呢d咪正常人囉

我屌你老母啦

欺凌藍屍，連做人既資格都無!以後唔好再講乜黃藍是政見黑白是良知!要講大家都是中国人

咪係囉！支持潘上悠亞支持 Email!

邊個咁冇手尾唔dum垃圾入垃圾筒？

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

一句講哂
弱智藍絲抵撚死

冇睇佢live 佢中左伏？

你係個弱智藍絲既庇護工場工友?

條片嗰個同miss pun ig尊話嗰個係咪同一個人嚟

俾狗拉左
然後唔知點

毒撚身同感受呀？

其實件事如果係你情我願 告乜9

佢開live 係播緊咩？

屈咩喎 講事實姐

好想同佢地3p，一定變人乾

告都告件藍屍性騷擾先啦下話

手足黎

我都係睇fb片咋

miss不差

推

其實佢不嬲都係咁樣撚化藍絲，睇過之前佢同佢條仔捉藍絲𠝹banner，都係羞辱佢地冇咩問題，仲好大快人心

只不過係今次估唔到個藍絲係堅弱智，捉蟲收唔到科啫

-0-0

條片幾好笑

無罪推定
保持獨立思考

睇你個名都係

唔會割

佢自己約人開房先好笑

得弱智先睇得出一個弱智人唔係弱智

連登仔話係就係

唔完美 可接受 要改善

真心話 兩邊都抵死

1. 唔出
：咁廢，收皮啦
2. 見到係弱智後唔玩
：出到嚟先縮沙，收皮啦
3. 照玩
：弱智都玩，搞錯呀

我：條弱智藍絲唔係咸濕都會俾人玩到
撐miss pun

唔得
黃就要撐
只可以藍屍死

成班左膠大愛撚全面進場

即刻課金買plan先

認同撚化藍絲
但唔係呢個手段

打完人欺凌完人，一句話條肥仔係藍絲抵撚死就有成班連登弱智仔護航

可憐弱智就大愛？愛你老母呀，正常同理心，你呢啲人去做狗喇 一撚樣 屌

G Chi

最想睇email 同miss pun 坐監

香港警察近年難見做實事

電子雞係仆街 但佢地都衰on9

唔係為呃views 同當年連登仔一樣 呃佢開房咪算

而架出左黎玩佢 feel到條仔爽過獨自升期好多 一定覺得好值

仲要on9到live比人拉埋 條仔已由on9變成藍絲英雄

支持香港差佬嚴正執法

胡總編輯點都係弱智架啦
唔需要白卡證明
因為係藍屍都係弱智
唔關對答流唔流暢事
玩鳩弱智冇咩問題

但仍然唔會落井下石

屌你 佢地再仆街 私底下再屌

今次呢單野一定佢地撐到底

黃色最大特徵就係良知同道德底線

我見唔到呢2條女有喔

支持 miss pun pun

收皮

咩人到今時今日仲會叫香港警察

支持香港警察嚴正執法

到時個弱智仔性騷擾你老母就唔係咁講啦
同理心?
Miss pun俾佢性騷擾邊個可憐佢呀

你狗都不如呀

班波台狗好多係五毛

Push

支持

捉到隻

恰個弱智既就有？

希望黑警今次真。做野拉佢地坐監

本身性騷擾已經衰 藍絲仲要衰上加衰

小心比人話你各打50大板

仲有連登仔話佢地俾人騷擾喺炒作橋段呀

結果今日真人上鏡就喺欺凌「弱智」

個智障 咸濕你老母

咁你幫邊個

波台 pr都唔可怕
最可怕就你呢d毒撚

咁點解又咁多連登仔主張欺凌啲警察子女? 有冇同理心?

個個只係眼紅人地賣相賺到錢，依家見人地衰咗就一沉百踩
又唔見佢地去攻擊之前啲書展𡃁模，𡃁模都一樣係賣相賺錢咋

個肥仔貌似智障，但係智障都識網上約炮？我好懷疑囉
如果約炮果個唔係片中人，咁點解約完人出到黎會變咗個智障？email 同miss pun 係咪比人trap 咗？

有啲人仲嘲笑佢地會比黑狗姦，將警暴變成佢地處置私怨敵人嘅工具，呢啲人心態仲嘔心過藍絲

岩呀 藍絲一定係抵撚死 但唔代表隻臭雞ge行為岩哂

又捉一隻pr 收皮啦

支持樓主

到底藍屍有咩值得可憐？你班連登仔係咪弱撚智

你都弱智架？你知唔知弱智係咩意思呀？弱智又等於警察子女？講乜撚呀你

禍及家人姐，
但個弱智既屋企人證明左係黑警？

唔好混埋一齊講

成件事相當有疑點

原來你嘅同你心淨係對弱智先有， 咁我就係弱智嘅咪屌我

藍絲狗 嗨

完全同意

email 同miss pun 係咪比人trap 咗？
咁就抵撚死啦，比位人入，

支持香港警察拉鳩依2個臭閪

曲到圓喇師兄

ig講幾句就性騷擾，我都騷擾緊你老母呀，屌你老母

講的好

支持你快啲入土

分化撚，block
著短裙比人強姦就係抵撚死嘅on鳩邏輯

ok 喇，唔屌弱智的，因為你弱智如果俾人玩果個係正常人，就唔會禁多人屌架喇 明嗎

你意思係黑警有個弱智嘅屋企人可以欺凌佢， 性騷擾人嘅弱智就唔可以欺凌佢?

最緊要依2個臭閪入獄，其他嘢冇所謂

所以我覺得唔使話撐/鬧邊邊
兩邊都係衰戇鳩，我唔會因為弱智同女權電字雞而影響我個mood囉
佢哋柒又唔係我柒，使乜咁上心姐

DLLMCH
我永遠支持 Miss Pun Email

On9 咁唔叫性騷擾
你用個弱智仔既用詞同你身邊既女性講囉

不離不棄 藍絲抵死

藍絲唔係蠢 由其savehk 果班

裝彈弓有幾出奇

希望miss pun pun 冇事

支持支持

一句講晒
Miss Pun都係弱智 抵撚死

弱智認自已弱智

乜撚野呀
依家係Miss Pun主動衝入個trap度 攻擊人喔。佢老未做落單狗喔
訓醒未呀

你條傻鳩毒撚係咪俾miss pun撚過
定你係男主角

出面擺明pr同五毛做野，連登仔不嬲無道德，突然又企道德高地，笑左

弱智藍絲 死蠢又鹹濕 抵死 問清楚當時人 佢自願奶 你吹咩

你真係冇腦，唔係扮架喎

唔重要，最緊要佢2個坐監

因為靚模冇認自己係女權撚擺明用身體賣錢
又係隻email話唔好物化女性先
唔認自己賣肉先多人憎
試問有邊個靚模女星好似佢哋咁臭串做電子雞又唔認
I

駁到未 等緊你

想問下買咗plan嘅大家諗住點算？

Why not both 抵死

撚完大家有得睇
有乜好屌，戇尻

用你個短裙比喻
Miss Pun著短裙衝入對麻甩佬度，被老強就抵撚死啦

真 笑撚到仆街 道德口德負數嘅連登仔居然企道德高地 仲要幫藍絲口 唔係話個2條女做得啱 我會講係個智障藍絲抵撚死囉

吹啊

Yes一邊俾位人入on9，另一邊精蟲上腦on9

叻喇 成個荷蘭叻咁 慢慢g持你隻嘢喇

身邊女性有電子雞咩
再講做雞問價有咩問題， 又唔係問正常女性

呢個好笑

明明平時都係咁諗野，根本果隻廣洲仔死左都無人可憐

唔夠人講就pr

Miss pun 果陣放左工唔計啦
同路人唔好咁harsh

咪就係 依加最多咪篤灰狗vs藍絲狗 成班連登仔上曬腦做咩9 好似要幫藍絲討回公道咁撚樣 係咪投射左自己落個藍絲毒撚到

一句屈對方係藍絲就有大把連登仔唔理三七廿一咁護主
睇晒成條片 弱智仔就有個 藍就唔覺

我家處女

我冇話唔得，我話你唔好混埋一齊講姐。

你E+玩個弱智仲要開live，比位人入咪抵撚死囉，個個都覺得你恰個弱智

第一日上連登？黃真係大撚晒

玩大左比左位狗入
希望無事

咪臭係囉 平時嗌開黑警死全家又唔諗下人地屋企人有黃絲 依加就為左個智障藍絲同我講道德 真係公就你贏 字就我輸

傻啦，藍先大撚哂
藍嘅性騷擾完人約砲俾人影出黎
成班連登PR護航

唔係黃絲大撚曬 而係藍絲賤過狗ok?

真係好撚煩 連燈仔毒撚多見奶就沖 好撚慘

九龍城區候任區議員、以及為抗爭者作法律支援的律師黃國桐，今晚出席尖沙嘴舉行的中學生集會時，就透露有智障人士被警察打至牙齒脫落，黃作出投訴之時，警員還以笑臉回應，令黃非常憤怒。

有智障人士被黑警打到牙都甩，又唔見上面批鬥miss pun/email班友果時出post狂屌？有無人記得黃國桐講嘅野？

如果呢個post有任何阻膠果時出過post引用過黃國桐番說話狂屌狂推post，我即刻去廁所飲番一次自己痾啲尿，講得出做得到

你老母係咪生少左個腦俾你
問你答到我未
無啦啦話我似荷蘭叻
9唔撚搭8

唔明點解一個咁好機會可以攻擊藍營人士人格嘅機會大家都唔用，反而喺度話人唔應該玩藍絲
家陣你哋同個藍絲好熟？咁大個機會令大家都認為藍絲就係鹹濕，藍絲就係冇腦嘅機會都唔用，走嚟集中火力攻擊email miss pun？

利申好憎miss pun，但難得有攻擊藍絲嘅機會，唔通放棄？

小心pr入嚟連登帶風向
究竟應該集火令大家明白藍絲真面目，定鬥黃營（至少藍絲覺得係），希望大家諗到

機會嚟啦，快撚啲批鬥我啦

就咁睇條片，我真係撐唔落

Miss pun應該唔del片先啱
對付藍屍一定要夠狠毒
應該等全世界睇清楚胡錫進個傻樣先係
無理由道歉就算數
直播下又唔係犯法
有冇人解釋下miss pun del片為乜
藍屍都有得原諒咩

態度正確 2條女唔係啱 但個藍絲先係抵撚死 唔好同我講雖然佢係藍絲 但唔好玩智障呢啲垃圾說話

有對話圖

g 持潘同email

咁你咪閃埋1 2 邊囉 有人叫你撐咩 人地叫你做鳩埋藍絲咸濕咋 字都唔識睇

弱智仔走個時幾撚開心
最怕班狗教個死弱智仔告9滅時潘

關撚事

連登仔唔好對自己寬 對人就雙重標準就得

件咩email就收皮啦人形豬學人賣相

有on9仔買果下好野

Btw玩鳩個弱智好撚型咩垃圾pun,又唔係靚，又懶黃食人血饅頭，走轉富士起碼8成正過佢

依家連登仔都內亂啦
一堆就道德撚話黃要有良知道德底線
屌你talk shit啦自己離地就要全世界離地
一堆就話佢哋係黃所以要撐佢
佢哋兩個衰戇鳩又要我哋撐佢？仲要email平時咁鐘意講女權講一套做一套，你撐埋我嗰份啦屌
two pieces of shit
啲人又會識得話唔要係假普選入面揀好啲嘅屎
但係現實生活兩舊屎擺埋嚟，就老閪都搶住食一舊
wtf is the logic

做得好呀 miss pun

身體自主

藍絲就係藍絲，理得佢係咪弱智
做得藍絲就梗係弱智啦on99

最驚係藍絲話黃絲同個弱智既認真玩，個腦都唔知裝咩，依家玩到比人告係咪柒

而家係見藍就屌
分清楚先衝出嚟都未遲

等等 你唔好撚屈我撐鳩個2條女 係到自high打千字文屌我之前 睇清楚我寫咩鳩 我只係覺得藍絲抵撚死 冇講話個2條女啱 你打堆垃圾之前不如睇清楚我立場先

但個問題唔下成個熱門都係呀

岩啊，撐到底

Misspun一定唔係因為發現玩過火，驚惹禍上身先del片架支持大家將條片發揚光大

PR 開圍爐po唔使你教

一句講哂
不割席 不分化
實行呢句野嘅程度會隨住香港成個形勢變化
對家越仆街 我地嘅道德標準都要set得越低
由2014帶口罩就係鬼
到2019 燒平民藍絲都大快人心
去到依家 基本上任何民主派做任何野
只要overall唔傷到黃營嘅利益
都唔割
只係不完美 可接受 要改善
呢單野 笑完J完咪算囉 嘈咁耐做乜姐

唔鍾意佢兩個係另一會事，玩鳩變態藍絲就做得好，要屌電子雞就開另一個po屌，一單還一單
不過佢地開live咁揚又係攞屎上身

lol 咁都睇得出係認真玩 明顯撚緊智障wor

真係好撚on9 明知到係pr都勁撚多連登仔係咁討論

得24頁嘅post，不如執柒咗個post啦
批鬥自己友就兇狠，批鬥敵人就手軟腳軟

咁人哋PR要分化，狂開圍爐post有乜計

根本嗰兩條女都係臭雞嚟

藍屍全部都係弱智，連登仔依家先知？

人地Ig inbox你
你就約埋出來，都唔叫認真

我只係回應你「成班連登仔」咋
你要自己對號入座咁我幫你唔到

咸濕藍屍盲梗係抵鳩死

見到PR帶風向，正返視聽係正常
大話講得夠多次就會多人信

Miss pun 篤兩個炸彈案手足出黎家陣仲還押緊，點解個時連登又冇人撐「手足」既？

所以話大部分連登仔都係冇腦

最理想情況係將藍絲打成踐踏女權嘅人,幫佢哋開多條戰線

真係有point

坦白講 個post標題都on99 呢到應該冇人撐miss pun 純粹覺得佢玩鳩藍絲呢件事做得好姐

講事實 你上得多都知咩事

.....而家又唔係對狗
做乜乜野都攬

只要係恰到藍紅營ge人
那怕對藍屍作出傷天害理果d我都接受到
恰個弱智呢d行為算得d乜?
我好嬲呀！係嬲佢點解要開live比藍屍報狗救到。
唔開live，我相信我會睇到更開心結局，相信會有三五成群結局。
我唔係冇良知。但我ge良知係留比香港人，而唔係呢班仆街藍屍
大家唔好忘記呢1年幾
我地係點比人比暴政比狗打壓?

根本成個連登好多都係分身互屌

一早block左佢啦 唔洗應佢 藍架條友

叔一燒事前有打人，當然係咪要放火燒就另一個問題

屌 咁樣跌落地下都要拎番啲沙 你咁樣講覺得自己冇咁柒 咁你咪咁樣諗

其實你地同小粉紅有咩分別講真同你呢班廢青同一陣營真係好撚失禮

屌 先唔好講miss pun email兩個點點點
撚鳩藍絲唔係問題啊 撚得好添
我屌你老母撚到開live又盛
搏比狗拉去狗屋撚翻轉頭？

事實就係佢兩個今次on9左 無論點睇都係咁

精蟲上腦怪得邊個

唔理係咪問題啦
睇番燒藍絲呢單野
對家日日跟緊啦 使乜我地操心譴責姐

同樣道理 得閒攪兩條女 不如慳番啖氣屌對家
自己人幫口屌自己人 對家多撚謝你添啦

乜有人講過話我唔可以借題發揮？
依家可能令你誤會咗我屌你咁sorry喎
費事你話我顧住面子唔肯認
你都係要覺得我屌緊你咁自便囉

兩條女on9咪由佢
自己人得閒踩多腳
不如拎隻腳踩下對家

比位人入係on9
入咪等對家慢慢入
自己人入佢屌到咁衡做乜9姐
得閒屌自己人 不如得閒屌下對家

其實見個肥仔都好開心
好多藍屍想瀨都冇得瀨
所以肥仔係藍屍界既贏家

咁我又唔係唔支持佢地 不完美可改善
條鹹濕仔亦都抵俾人撚
不過見到咁樣花式送頭真係有啲無奈姐

玩人玩到自己變埋笑話一部分真係
唔好講咩原則點點點，靜靜雞夠係行動原則

我唔係好明佢兩個玩9人關我咩事

條友邊忽弱智 識book酒店識性騷擾
請勿侮辱智障人士

721

真心 你話我道德撚都係咁話

兩條女心地係好撚差 擺到明欺善怕惡姐 仲叫人奶鞋底 痴撚線？條友好明顯係有問題，姑勿論係咪真弱智，唔見得欺負呢啲人有啲咩咁威，你話佢藍絲，至少睇條片反映唔到，成班人見有得欺凌就搵藉口講姐，條片佢都話冇留意抗爭事件，咁都可以屈藍絲？

心地差就梗 幾靚都冇用啦 前提仲要唔靚。

靜靜地咪好囉，越撐咪越多Noise

點解我見過你呢個留言 分身ac?

佢到底有幾弱智先

黃架佢哋

佢藍唔藍都唔關我事 純粹睇撚狗公
個廣州人都話自己唔係弱智 又有曬對話圖
我諗佢智力應該高過輕度弱智少少

人地都話自己唔係智障啦，你班黃絲判官就咬定佢係智障，俾著喺美國拉晒你地歧視啦

btw藍屍係智障或智力低下

入左酒店房做咩關你地撚事咩唔通係屋企玩sm要被告傷人？

Btw 支持佢地

真心平時都唔係好睇得過眼email同miss pun
係度賣相仲串柒柒 又意淫又身體自主 唉都係果啲野啦

但今次真係隻藍絲柒
又約人開房又鬧人臭雞黃絲天使
一黎就咁唔尊重人咁無家教
咁都唔屌柒佢仲要體恤佢？